［求救］淘寶集運4px唔見左我件貨

比同事老點左我用4px話又平又盛...
收貨果陣佢地派錯另一個人既件比我
第二日即刻打電話問我件貨係邊同退番件錯件比佢地
搞左幾日話搵番我件貨，三四日之內會送到
由20/5收到電話等好耐都未有消息
到前幾日再打去，佢又改口風話未知我件貨係邊要再跟進...

想問有人試過咁？可以點做？
有冇得賠定凍過水？

你要日日打去追
Check過物流訊息未？

淘寶嗰邊揀咗延遲收貨先
真係冇就㩒退錢

用過一次 件貨佢話送左比我
但就係少左一件

之後打去客服佢話派送左啦
搵唔到WOR

以後BLACKLIST呢間仆街

呢間真係仆街，
我叫佢送美孚新邨，佢又話個地址唔清楚送唔到，
打咗幾次電話都話處理緊，件貨係倉度，
拖咗我成個月，
後尾查一查佢個倉係邊，我屌你老母，佢個倉係荔枝角
即刻打去同佢講，我唔撚洗你搞啦，我自己過嚟倉拎啦
仆你個臭街，荔枝角送嚟美孚新邨唔撚識送你真係好撚嘢
之後blacklist咗

四方狗也不屌
應該話官方集運 狗也不屌

物流信息係我收錯貨之後就冇更新過
只係顯示「已簽收」...
退款係只退番集運運費？
我已經延長左一次，有啲仲過埋期...

真係唔見左我件貨話我知都冇咁嬲
而家不斷拖唔肯答實要我鳩等

之前用開sf都好地地，一轉就出事

On9
順豐好可靠

平野係咁夠啦，風險自己承受

從來只用順豐 冇用過其他
比多少少唔洗煩

試過 跟住日撚日打上去
只識講幫你特別派送又話用五個工作天幫你搵
跟住就話退錢
隔左成個幾月先收到錢

用過一次送香港又收錢，送貨前又收多次 已經唔再用佢，唔係比唔起幾廿蚊，但收費好似濫收咁

4px 貼錢比我都唔用
又慢又成日唔見件

要平用私集好過啦

因為順豐唔見件個staff 要比人扣bonus

用咗多寶幾年 未出過事

4px咁垃圾都用

4px一定要blacklist
今年年頭訂野，佢老味話執倉又盛扣起我件貨
日日去買就剩係識話快左快左
成個幾月先比到件貨我
間野真係垃圾到痴線

好多年前試過一次，幾日內叫我上佢地office簽左張紙唔追究
賠足果d. 貨的價錢+集運錢比我就算

4px正垃圾

當初見佢話可以送貨去屋企樓下7 仔
諗住唔駛行咁遠就試吓

點知集運嚟香港時就話送唔到7 仔
話無位
明明就幾件衫2kg都無

搞一輪最後要山長水遠專登去佢上水提貨點攞
車錢時間都蝕埋

有冇巴打可以教下我應該點？件貨比海關扣起左？12號都依家未清完關 催客服又話禮拜一送到 但我趕住用